［高登醫生入］疑似被昆蟲咬後敏感 求救

有圖 慎入

早幾日行完山 發現俾野咬 以為普通俾蚊咬
但夜晚痕到訓唔到教
去搵左藥劑師 俾左d抗敏藥我
但食左兩日都無咩好轉

究竟係咪敏感咁小事 應唔應該繼續食埋d藥

好似就黎腐爛
祝你早日康復

多謝巴打關心
截左肢會通知你

蜂窩性組織炎

聽個名都知架勢
辦定身後事下世小心d 啦

通知埋我

係敏感
隻蚊都好毒下
我都會比蚊咬到咁
基本上一咬就會出現呢個情況
而我又好吸蚊
所以屋企有冇蚊比我行一行入去就知

咁都唔睇醫生

睇醫生啦

? Cellulitis
打抗生素

細菌感染 睇醫生